雲加先係影響世界杯局勢嘅男人

冬天轉會窗爺爺割愛放豬蛇去車仔，為左幫佢打正選入國家隊
最終豬蛇成功入選法國，做前場支點
如果當初豬蛇留係阿仙奴，真係未必有機會carry法國
所以話，爺爺嘅決定最有影響力

爺爺獻頭

爺爺一直深愛著豬蛇

雲加

過晒氣啦